有冇發現樓下既奶共派議員宣傳變多左

其他區唔知 只講我個區
親共派議員落選後更加積極蒲頭 唔拆競選海報
搭lift 位更加多宣傳單張
無啦啦又派下蛇齋餅粽

唔可以放鬆真係

Push

要全面奪權

對家都開始醒覺，知自己有咩不足

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

覺，痴撚晒佢d做野海報，cls

拆晒佢

我果個親共少數派區議員，選輸左之後唔見左鳥。

不過係老野黎，可能會轉人吧

區議員個啲就快夠期，拆得

我個區就無，只係見到辦事處呢幾個星期日日都開門，以前就日日關門大吉玩失蹤